係深圳地鐵車廂吃煙簡直就牛B死了

有無噴落服務員度？